It's 3AM in the morning and I don't know how to say goodbye

就快有薯餅了

難食咗好多

goodbye

好詩